考牌去學院好定街嗰啲？

小弟今年17就快18 我嗰fd就建議我去街考 但我屋企人就話應該要去學院考 本人就唔想浪費錢 想問下邊度教得全面啲同容易考啲 請問各位絲打有啲咩高見？ 如果係既話想問下邊一個掂啲？

想合格去駕院
想識渣車去街

但要合格先有資格揸車

去駕院拎左個牌, 想出街最後都係要補鐘

唔識揸車拎到個牌因住害死人

跟私人教學師傅啦 學院太易考搞到好多馬路炸彈
跟私人起碼由一開波學個陣已經出街
揸慣左個人都冇咁騰雞

出街/教院都可以做炸彈
其實真係揸車同學車一定係兩回事
最後都係好睇你心態

唔覺得街既會識"揸車"多d
根本出黎揸先係學車既開始

話街好d都係未去過駕院
其實駕院條線唔太易，鴨駕線又會嚴d

正想講

風儉由人

根本通街都有車牌 啲友想拎優越感又揾唔到其他point

駕院，報街3次都唔知得唔得

學車考車同真係出黎揸車兩樣野
出到黎揸車真係好考反應力分析力同eq
開頭考完車好多唔係自己果區嘅路唔熟，行錯路都會繼續行唔會騰雞硬cut
當行多兩次認下路

跟師傅你兩take都貴唔過學院考一次

其實考牌官一樣 因咩事駕院易合格啲呢？ (當然鴨脷洲可能例外 條線易)

可能乙部係嘅 但考街都好少見人肥乙pass丙

一係炒哂 一係炒丙

駕院

拎左個牌 路面經驗可以慢慢儲
街師傅好多都呃飯食呃鐘

其實唔好咁天真聽人講話想識渣就街拎牌就駕院
其實真係唔會易d，同埋你拎到牌揸出街都係要補補鐘好
街車除左平過駕院我都諗唔到有咩好

你考試無非想要個牌
聽什麼想識揸就去搵街車係冇用
畀你揸到曉飛又如何? 咪又係冇牌!
你有心嘅考駕院出咗牌之後夜晚去工廠區晚晚練都未遲

如果你真係廢
去邊其實冇咩分別
駕院都唔係擔保100%得

咩係乙咩係丙？

經濟能力許可，就去學院啦，
易啲。

其實跟學院或私人教練學，
考完都係乜都唔識㗎啦，
都係要補鐘同熟能生巧，
又或者要有牌嘅朋友俾啲秘訣你。

學乜都好
唔好補鐘
啲人最鍾意水人補鐘

乙部考試係指定操作 包括斜路開停、掉頭泊位
丙部考試係揸出街行個圈

好老實講 乙部真係肯操唔難 合格丙部肥乙部好似得4-5%

即係話丙部路試先係真正決勝負 所以就算駕院乙部係場內私家場 可能平啲闊啲 都唔代表駕院易啲
因為丙部都係用同出面街考用嘅同一班考牌官 楂出街行一個圈

至少觀駕 元駕係
沙駕丙部條route相對易行 但係唔算特別簡單 你考街好彩嘅都可能抽到易考嘅場 例如澤安、忠義街

鴨駕就例外啦 紅線燈又冇 十字路口又冇 斑馬線又冇 迴旋處又冇 唯一T型讓路口嘅一邊仲要係死路嚟唔會有車
不過考鴨駕就係唔好同人講你學過車

唔講資質

搵駕院易pass 啲 因為甲 乙兩部分開考
搵街師傅好睇你個師傅教得好唔好